[月經] 一人N個兄弟姊妹做嘅核突嘢

我先

我呀哥撩完鼻屎 再hi落咕到
痾完尿 滴到成個屎塔都係尿 搞到成個廁所勁壓

叫佢拎個咕套去洗 抹返乾淨個屎塔 又話遲啲先 最後又無咗件事 結果又係我做 又係我幫你執手尾

屌你 27歲啦 唔好咁污漕啦好嗎

細佬打完飛機唔洗手

啊妹返學著過嘅襪仔周圍放
啊哥唯有幫你處理

細佬屌家姐
阿哥屌細妹

呀哥成日唔著衫 著媽煙通行黎行去